Kohtu korra pärast oli Kuijõe walla kohus koos. Kohtumees Jakob Iis, kohtu kõrwamehed Jaan Lepberg, Jaan Krusert. 
Aga selle korra aegas ei olnud mingi sugust kohtu asju ette wõtta.
Kohtuwanem: Jaakob Iis XXX
Kõrwamehed: Jaan Lepberg XXX
Jaan Krusert XXX
